En Petrus navolgen naast haar en vond zijn knop.
Herinner je ze had hem aan een ketting die ze droeg rond haar nek.
"Zie," zei hij, "de pijl viel tegen.
Het is de doodsteek gaf ik haar.
Het heeft opgeslagen haar leven."
"Ik herinner me kisses," licht lagen snel, "laat me zien.
Ay, that's a kiss."
Peter niet horen spreken.
Hij was de vader van Wendy beter te krijgen snel, zodat hij kon haar zien de zeemeerminnen.
Natuurlijk kon ze niet antwoorden, toch nog in een vreselijke dun; maar van bovengrondse kwam een klaagmuur mee.
